英國本緊急護照好靚

靚到dum一聲

可惜老豆唔爭氣連bno都無排

利申：母幹外國國籍

不過好貴

同post主一樣情況
貴一貴都好 都無資格買

點解有嘅？🙈

同埋點申請

你指緊急？

係呀
如果係BC passport有咩條件申請

無記錯

如果你拎BC
有2個case 可以拎到 (唔熟/你上網睇睇會好D):
1) 你唔見左passport 但就要出發 (or旅行期間中唔見)
2) 你本passport唔夠期/過期 但就要出發

先可以去英領事館/ 大使館(外國) 話想申請緊急護照 好似千幾蚊
用完要還啦好似係 除非你"又唔見"埋本緊急啦

好似係,可以去BC/BNO POST問下其他巴絲

唔該曬爸打